#
msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Project-Id-Version: ForkBB\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: kakadou<m1265861794@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"

msgid "Not available"
msgstr "不可用"

msgid "Forum admin head"
msgstr "论坛管理"

msgid "NA"
msgstr "不适用"

msgid "Welcome to admin"
msgstr "欢迎来到 ForkBB 管理控制面板。在这里，您可以控制论坛的重要功能。根据您是管理员还是版主，您可以："

msgid "Welcome 1"
msgstr "组织分类和论坛。"

msgid "Welcome 2"
msgstr "设置论坛范围的选项和偏好。"

msgid "Welcome 3"
msgstr "控制用户和访客的权限。"

msgid "Welcome 4"
msgstr "查看用户的 IP 统计信息。"

msgid "Welcome 5"
msgstr "封禁用户。"

msgid "Welcome 6"
msgstr "审查词语。"

msgid "Welcome 7"
msgstr "设置用户组和晋升规则。"

msgid "Welcome 8"
msgstr "清理旧帖子。"

msgid "Welcome 9"
msgstr "处理帖子举报。"

msgid "About head"
msgstr "关于 ForkBB"

msgid "ForkBB version label"
msgstr "版本"

msgid "ForkBB version data"
msgstr "%s"

msgid "Server statistics label"
msgstr "服务器统计"

msgid "View server statistics"
msgstr "查看服务器统计"

msgid "Support label"
msgstr "支持"

msgid "PHPinfo disabled message"
msgstr "此服务器已禁用 PHP 函数 phpinfo()。"

msgid "Server statistics head"
msgstr "服务器统计"

msgid "Server load label"
msgstr "服务器负载"

msgid "Server load data"
msgstr "%1$s - %2$s 位访客在线"

msgid "Environment label"
msgstr "环境"

msgid "Environment data OS"
msgstr "操作系统：%s"

msgid "Show info"
msgstr "显示信息"

msgid "Environment data version"
msgstr "PHP：%s"

msgid "Environment data acc"
msgstr "加速器："

msgid "Database label"
msgstr "数据库"

msgid "Database data tables"
msgstr "表：%s"

msgid "Database data rows"
msgstr "行数：%s"

msgid "Database data size"
msgstr "大小：%s"

msgid "Other"
msgstr "其他："

msgid "Community"
msgstr "社区"
